{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_000289",
        "source": "도서",
        "writer": "정재인",
        "ISBN_ISNN": "978-89-2554-613-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "일요일 오후 2시 행복한 디저트 타임",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-04-18",
        "domain": "음식점",
        "title": "스트릿1988 전북완주점"
    },
    "text": "[ストリート1988全北完州店！！] 当ストリート1988全北完州店は、すべてのメニューを米生地を使用して作っています！ 皆さんにおすすめするメニューは様々です。一つ目は米くるみ饅頭で、10個5000ウォンという低価格でおいしく召し上がれます。 二つ目はカスタードくるみ饅頭で、9個5000ウォンという値段で提供されています。また、プレミアムメニューにはクリームチーズくるみ饅頭とあんバターくるみ饅頭があります。 クリームチーズくるみ菓子は9個6500ウォンで、あんバターくるみ菓子は10個7000ウォンで販売しています。他のメニューとしては、焼きとうもろこしパンと米卵パンなどがあり、価格はそれぞれ2500ウォンと1500ウォンです。 卵パンの種類にはチーズベーコン卵パン、コンマヨ卵パン、プルダックモッツァ卵パン、プルダックモッツァガーリックペパロニ卵パンがあります。 価格は2,500ウォンから3,500ウォンまで様々です。当店では様々なドリンクも販売しています。 アメリカーノ、 カフェラテ、 カフェモカ、 バニララテ、 ヘーゼルナッツラテ、 練乳ラテ、 ピーチアイスティー、 イチゴラテ、 グリーンティーラテ, レモネード, ブルーレモネード, グレープフルーツエード, マスカットエード, ビビビックスムージー, チョコスムージー、クッキースムージー、ソーダスムージー、ミルクセーキ、バナナミルクセーキ、アールグレイ、カモミール、レッドオレンジ、ハーブミントバラエティ、済州5月緑茶、ルイボスオリエンタルなど様々な種類のドリンクが楽しめます。価格は2,000ウォンから4,000ウォンまで様々であり、皆さんのお好みに合わせてお選びいただけます。 当店ではお客様を歓迎し、豊富なメニューと様々なドリンクを提供しています。 いつでも多くの関心と愛をお願いします。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ストリート1988全北完州店のメニューは何ですか？",
            "answer": "メニューには米くるみ饅頭、カスタードくるみ饅頭、クリームチーズくるみ饅頭、あんバターくるみ饅頭、焼きとうもろこしパン、米卵パンなどがあります。"
        },
        {
            "question": "米くるみ饅頭の値段はいくらですか？",
            "answer": "米くるみ饅頭は10個5000ウォンで提供されています。"
        },
        {
            "question": "カスタードくるみ饅頭は何個入っていますか？",
            "answer": "カスタードくるみ饅頭は9個5000ウォンで販売されています。"
        },
        {
            "question": "プレミアムメニューには何がありますか？",
            "answer": "プレミアムメニューにはクリームチーズくるみ饅頭とあんバターくるみ饅頭があります。"
        },
        {
            "question": "クリームチーズくるみ菓子とあんバターくるみ菓子の値段はいくらですか？",
            "answer": "クリームチーズくるみ菓子は9個6500ウォン、あんバターくるみ菓子は10個7000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "焼きとうもろこしパンと米卵パンの値段はいくらですか？",
            "answer": "焼きとうもろこしパンは2500ウォン、米卵パンは1500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "米卵パンにはどんな種類がありますか？",
            "answer": "米卵パンの種類にはチーズベーコン卵パン、コンマヨ卵パン、プルダックモッツァ卵パン、プルダックモッツァガーリックペパロニ卵パンがあります。"
        },
        {
            "question": "ストリート1988全北完州店ではどんなドリンクが楽しめますか？",
            "answer": "ストリート1988全北完州店ではアメリカーノ、カフェラテ、カフェモカ、バニララテ、ヘーゼルナッツラテ、練乳ラテ、ピーチアイスティー、イチゴラテ、グリーンティーラテ、レモネード、ブルーレモネード、グレープフルーツエード、マスカットエード、ビビビックスムージー、チョコスムージー、クッキースムージー、ソーダスムージー、ミルクセーキ、バナナミルクセーキ、アールグレイ、カモミール、レッドオレンジ、ハーブミントバラエティ、済州5月緑茶、ルイボスオリエンタルなどのドリンクが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "ドリンクの値段はどのくらいですか？",
            "answer": "ドリンクの価格は2,000ウォンから4,000ウォンまで様々です。"
        },
        {
            "question": "ストリート1988全北完州店では何を提供していますか？",
            "answer": "ストリート1988全北完州店では豊富なメニューと様々なドリンクを提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 584,
        "QA": 632
    }
}